我short左5000蚊

有冇人夠我勁short左5000蚊
琴日返工收銀 埋尾清機發現冇左5000蚊
未講要唔要補數
之後因為經理唔係到 話聽日返黎睇cctv
而家已經預左會賠償 補數
但唔知點解由聽日sad爆 到今日心情平伏左

5000 點short呀
賣咩呀你間野

點樣發生先

點解唔報警？
勞記法例最多賠$300

5000都short到 我諗你都係搵過第二份工

返7-11？
入錯袋咋？

做過銀行teller
5k真係小兒科 寫份report冇嘢
有人十斷萬都short過

如果係手動收銀機的話都有機會入錯數
如果係行電子嘟機嗰啲就搵定工啦

之後有無睇返cctv

睇翻cctv都未必有用 入錢攞錢都係人手打銀碼 一日幾百單transactions多數搵唔到邊單打錯
比如人地攞50k 你打小左個0 入機5k 比左50k出街
已經short左45k

其實個客係咪本身都知

個日多人都仆街
好多姐姐又幫僱主交費又要過錢入TNG唔知咩電子錢包黎 又多人入支付寶
唉 一黎就幾千蚊唔係就1000蚊一係500蚊以上
條隊打晒蛇餅咁
又得我一條友做收銀
其實間舖有三個人計埋我 但另外兩個去執貨

但有條數係交費一單已經3000幾
我收佢算係齊頭 要找1蚊
但我手殘打少左個0
變左收300

之後因為人地要交張收據去個間公司
為左一張正常嘅收據 我就撳多次機 但今次係冇收佢錢
可能咁就short左3000幾
但都有千幾蚊唔L知去左邊

辭職啦